台北4日3夜食物求推介

暫時訂左無老鍋
有冇Ching有其他推介

上一次去台北都係5年前
想update下

誠心求教

google

馬辣，熊一

去到仲食垃圾平價放題

撈王

台妹

仲無老鍋?? out 哂啦

可以試下 "這一鍋", 都唔錯

仲有間叫2202. 都好食的

留名

今日食左無老鍋 都ok

湯真心正既 食得出藥材味
本人覺得好味既
食辣既可以叫辣少少
我唔太食得辣叫小辣都覺得唔太辣

食物方面 香港既會出色啲
佢個湯個豆腐+鴨血係免費fill(幾好）

最後2個人食左近500港紙

服務方面勁好
野食黎得好快

求好味滷肉飯

林東芳
阿吉師
食養山房
美福
金春發
三媽
大碗

鼎旺麻辣鍋
不過你食左麻辣木鍋了

程味珍

鬍鬚張
丸林
金鋒

程味珍

味道唔錯
今次食左2間滷肉飯
天天利同程味珍

程味珍個人黎講覺得好食啲
滷味就整係食左蘿蔔同蛋
冇咩特別
香港部分食車仔麵啲蘿蔔會出色啲

但個飯我覺得真心good
7.5 / 10

滷肉本人入口易溶 口感幾正